屌你老母晨勃到瞓唔返

打咗兩次J仲好似鐵咁硬

你唔打一排就會少啲

我幫你含

即刻叫人黎扑野啦

屌你咁撚麻煩架，比個地址我上嚟幫你搞搞佢喇

Same

貼張欣宜係床頭

我驚比人捉去青山

講還講…

連登咁多基佬

晨早起床 碌鳩粗壯

切左佢

痛快

打多次

最多我抵諗 d 幫下你

幾時咁多gay佬

唔撚瞓啦

馬爻口吾至刂

想幫樓主含

利申:非gay

馬德鐘

咩馬德鐘

好想瞓